（圖文並茂）發現中大神學畢業既人都係痴撚線

東邪 - 龍緯汶（cp汶）

西毒 - 林子健（釘書健）

北丐- 何志光(ck)

南帝 - 譚得志（快必）

共通點：
1. 又矮又肥（除左ck）
2. 精神有問題（除左快必）
3. 成世冇做過野 例如林子健靠老婆養 靠李柱銘幫佢比學費
4. 四個年齡差距少於一歲
5. 係政界撈極都撈唔掂 政界茄呢啡

林子健個樣做乜9

抵_我中大？ 我恒大杜sir唔放過你

佢不嬲歪嘴

中大神學姐

讀神學 正常極有譜啦

呢個問題應該問佢老母

矮撚到以為跪係到

相由心身其實係幾撚有道理，成班怪物

因為依科野係唯一唔考慮dse幾多分嘅科，
佢有另類收生準則

仲有呢個林淳軒

眾志前常委林淳軒一腳踏兩船 佳節忙攬女 酒店頻短敍

3. 成世冇做過野 例如林子健靠老婆養 靠李柱銘幫佢比學費
其實點解林子健有老婆

四個年齡差距少於一歲

發現中大讀神學嘅人都係痴撚線

要夠痴線

Btw讀得神學你想佢有幾正常？
一係真心膠耶撚耶閪
一係極邪惡想借宗教嘅名義做壞事嘅仆街

其實中大既10個有8個都自視過高 極令人討厭
不高另外果2個就真係有料

佢老婆個樣仲要ok (40幾歲黎講） 又瘦
唔知比釘書健屌係咩感覺

係OK wo...幾清秀

頭兩個有冇130cm

【林公公告老歸田】林瑞麟轉做調解員 平日抱孫女看海

任內爭議不絕的前政務司司長瑞麟，12年離任後，遠離政壇。他在牛津大學修讀完神學文憑課程後，返港向不同群體分享信仰，他指每月大大小小有六、七次分享或講座。

同時他亦考取英國調解員資格，有時會做民事訴訟調解員，並指調解跟當年政府談判工作相近，都是找雙方接受的方案。

平日就跟太太一起湊兩個外孫，三代同行，享受家庭樂。他陪孫女踩單車真是很有耐性，雖然有外傭姐姐同行，但仍親自照顧孫女。他又會抱起孫女看海，真是很疼愛她。溫馨而充實的退休生活，真令人羨慕！

仲有冇人記得林公公

其實龍生好適合讀神學

因為好多神父,主教都鍾意搞細路

龍生同小學生一樣高

依家諗返, 比起家陣班妖怪, 林公公算正常啦, 係俾人笑做錄音機姐

個兩屆畢業生都好危險

好彩之前夠分無揀到姐

快必真人其實都好撚仆街，不過講得呢句預咗俾大家圍插

睇得出佢仆街，但算係四個入面比較正常既一個，所以比南帝佢

神學太正常唔收你讀full time 嫁
唔怪就奇啦

cp抗共
釘書抗共
狙（嘴）擊抗共

好幸福
咁樣衰都有個唔錯老婆

一票不投黃毓民！

CK 不知幾正常
狙死左個毒瘤

四大垃圾

但另外三個又已經係另一個層次
攞埋快必比又好似唔太公平
畢竟仆街仔周街都係

走火入魔而家屌哂全世界

好撚好命，成世唔洗做有靚老婆養，又有李柱銘供佢讀書

快必都癲癲地嫁啦，成日做節目失哂控咁

睇兩個已經笑到撲街

中神通

笑到仆街 咩東邪西毒

我屋企有親戚中大神學畢業
最近有d事發生左,我屋企人真係有係背後咁話過佢

快必級數差好撚遠

耶撚都係咁上下架啦
同埋呢啲department, 公開試合格再加封推薦信已經100％入到

原來釘書健咁矮

以偏概全，又無論述，唔該出post 前上番個 Logic 101 先

中神通呢？

四個都曾經狙擊黃毓民

其實唔係先奇，打個比喻，你讀西醫，讀完冇考到牌冇去入醫院做，而且全世界現實係講中醫個套

共通點...（除左） ..

我以為係改圖

而家愈黎愈多後生讀神學想嬌正耶教個風氣
你反耶係你自由
但唔好抹殺其他人嘅努力

信我，後生老左都會變膠，日日對住班膠人，正常都變膠

個林子健有冇140cm

唔係神學院問題
係耶教問題
耶教嘅核心係乜嘢？
識唱一齊唱

耶撚喜愛世上小孩
世上所有的小孩
無論紅黃黑白棕
都是耶撚心寶貝
耶撚喜愛世上所有的小孩

耶教戀童歌

請問可以點矯正？

中神通呢

中大神學崇基太反建制。
由反國教，反dq，反送中，都同傳統基督教會唔出聲有好大分別。

好多教會見人地係崇基畢業，都唔會請佢

多d人讀咪多d人痴線
當一街都係痴線佬
耶教個風氣就變成主流
就係咁矯正

到底樓主搞清乜係共通點未
我同你既共通點係靚仔(你除外)

但又覺得自己大學畢業放唔低身段去做基層工，所以個個唔做野

4個人有3個都中唔通唔講咩

何志光未讀完

lm

矮到同小朋友一樣高

就係因為咁畸型做唔到正常人，所以心理變態

耶撚傳教真係會target呢類人
貪佢唔健全心靈脆弱成功率高

true 呢種人最缺存在感

一票不投黃毓民

走得太前

無良局副校許頌聲都係

可唔可以唔好鳩up，上網google下都唔得？

神學文學士係可以透過jupas黎報的，不過一定會interview，佢地睇到你真係基督徒同埋對神學有興趣既先會俾你讀。神學文學士係幾年都唔會有一個的。至於其他既神學degree，上面個網全部都有清楚寫明入學要求：

神道學學士

入學資格
入學前接受水禮兩年或以上。
符合以下其中一項資歷：
- 完成香港高級程度會考或香港中學文憑考試，及最少一年工作經驗；或
- 完成香港中學會考，及最少五年工作經驗；或

神學碩士

入學要求
具有認可神道學學士/神道學碩士或良好成績的基督教研究文學碩士同等學歷。

利申：中大崇基畢業

你講得冇錯。

根本好多人從來冇識過中大神學院既人，就以為佢地係普通既建制耶撚，根本神學院既人絕大部分都係民主派的 (雖然左膠)

屌還屌
大家記得唔好將中大嘅宗教研究同神學撈亂喎

兩件事黎
做節目做show唔癲無人睇

咁嘅樣都有女

而一堆連登仔連女都無⋯

survival bias!

咪係，又關快必同事
攞埋條搞𡃁妹既人渣同佢比

神學收生好似好怪，中學睇個收生小冊子寫神學學位得幾個

你知唔知你copy嘅嘢支持緊我講嘅野

小學生都高過佢

快必幾好喎

神學都要讀degree，on99

香港讀神學得啖笑

家陣小學生好高 佢最多可以稱霸幼稚園

陳松伶都係中大神學系畢業

佢copy出黎段野係想話俾人聽 其實連公開試合格都唔洗

東淫西癲南傻北丐

中學訓導好似退左休之後去讀神學之後成日比人係條街見到佢自言自語

竟然無人識唱？

男人接受耶穌的愛其實咪係同性戀
佢哋唔肯認之嘛

痕仔都好似係中大喎

耶撚+戀童=無敵組合

小學有個同學 中學會考好低分 唔知做咩讀al又炒撚曬
隔一排見佢讀中大 原來係神學
成日掛住中大個名食女 都唔知神學點收生
係咪含到牧師雪雪聲就得

唔敢想像讀到神學博士既人會點

林子健咪神學博士

勁撚似進擊的巨人啲奇行種

笑到仆街

嘩原來果兩條友咁柒矮
龍生

感覺應該幾多人撐佢，佢個人未必怕惡，但我見過佢欺善，永世難忘，但我覺得冇人信

訓緊覺都笑返醒

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

共通點佢地都係會飲水
結論飲水＝痴線

子健張圖係咪柒得濟

樓主真係衰格

點解咁有趣，要點先讀得
BTW中大神學淨讀神學？自膠，好似搞錯宗哲

叫子健咁親切既，唔通你識佢？

重點係咁既樣都有老婆

你們說得不夠，往往要我加以補充
都話唔係有老婆咁簡單
係有老婆都不特止仲要又靚又瘦，仲要倒貼養佢個廢人
如果淨係有老婆，咁求其娶到個又肥又柒既，咁有咩出奇

何志光
一票不投黃「郁」「文」
黃毓民一生征戰無數 唯一敗仗就係拜何志光所賜

係炆啊

我係佢sp

平時最鍾意大大力插佢個大屎忽

一個都算 兩個都奇行種咁款 真係未見過咁騎呢嘅矮肥仔

屌 你地個個都focus哂係頭兩個
我真係好後悔快必張相冇揀全身相
你估快必唔矮唔肥？

突破盲點

圖？

躝啦死盲撚

得隻眼 靚？

唔止中大囉

其實淨係倒貼呢個位已經可以唔理佢咩樣都好，直情係聖母 肥柒既女都未必肯養一個咁既款既男人

發夢見到,教會許配佢兩個一齊,女嘅唯有當係上帝嘅考驗

所以兩公婆都係癡線

暴力教主！

啲要求正常一個耶撚都輕鬆做到，你訓撚醒未

崇基神學院嚟緊個新院長係哈佛大學畢業

中大個神學系多數唔係DSE收生，
每屆收生，年齡分佈都好大